HKD$4000 Gaming 1060 Notebook

豐澤

我賺左$300

點賺法？

下？人地cancel你個order喎

得淡笑死姐

你買到咁正？

眼殘 俾人cancel